Ou 檢測科學和認證 其實好不好？巴絲入

佢18-19年啱啱開 想知易唔易讀 前途同出路係點？
利申：冇chem底

見佢first year intake得30人 則係唔太大競爭？

你冇chem就死撚硬，入邊科科計數。
另外，依科唔讀好過讀，食屎科黎

數底ok drop過chem 有排追啦咁

dse幾多？ retake好撚過啦真係

4c+1 18分 唔想retake

走去讀asso ,博8大好過

本身商科人 其實冇咩點報asso果d 商科出泥咩又是乞食

傻咩，商科入finance, 銀行就得。sci grad 你睇下入唔入到
in都唔in你

感覺差不多姐 都是水泡科 最多呢科難讀左d

認真，你gard果陣一定後悔

冇得後悔啦 鬼叫自己唔報商科asso咩

有咩出路? 除左做lab果d

係出面d公司做lab係浪費時間 頹撚爆

我都知 所以冇其他野可以做到？

18分讀nursing唔好？

ou nursing以外都唔好遺

讀

我first 3揀曬 東華 明愛 ou nursing 佢唔揀我啊屌

好 當然好架

冇出路架，入東大好過

其實你係咪盲架？

你揀mental定general吖

Mental median:18果科

老馮要追你post呀？
疊埋心水做1日ot 24小時嘅lab狗啦

好好笑 盲架死返出去啦 冇人叫你留埋d On9 comment

我做過好多年Lab。

基本上，香港好多Lab。但人工低。如果好彩入到政府Lab另計。

做野好Routine。忙起上嚟要成日OT。

受經濟影響。尤其依家貿易戰。因為好多大陸公司會搵香港lab做產品認證再運去外國。如果大陸外貿唔好。香港一樣唔好。

做咗lab，之後轉行，通常轉做merchandiser，sourcing company。因為佢地識睇report同知道要點先可以運去外國。

Thx巴打好詳細 想知政府lab多唔多機會入 聽講淨係poly先有資格？

hd asso 駁nursing la
讀呢科 除非你想 駁master of nursing cu/poly

同政府有關嘅實驗室，以我所知就得2間。

1. 香港政府化驗所
2. 香港此可處豁下嘅標準及校正實驗所

當然仲有冇其他部門入面有Lab。我就唔太清楚。

我印象中冇聽講話一定要poly畢業先入到政府lab。

實驗室有好多種類。有安全實驗室，化驗所，電磁兼容實驗室，建築物料實驗所，生物化驗所。有好多唔同種類。

香港認可處

我諗要入 都幾大競爭 不少u都有開化驗同pure science呢d科 btw巴打你都係讀science?邊間u?而家做緊政府lab?

印象中政府嗰啲好少請Fresh Grad。

我讀細電。係私人Lab做。

已經離開咗呢個行頭啦。

因為人工真係好低

打算做幾年lab等考政府工算 就咁睇 睇人工真係仲低過sales

雖然政府人工都唔係高得去邊 香港地

政府唔低㗎。

一定低過Sales。

Sales起碼叫多勞多得。做Lab，你幾忙都係咁多錢。

無計 鬼叫自己又入唔到專業咩 中學讀會計 但我完全唔想做會計

遲d睇下可唔可以駁去其他到讀 或者持續進修咁囉

Retake快過你讀完又讀

無信念唔好踏隻腳入lab

我仲有個offer係hkcc嘅中英傳意bilingual communication 咩又是乞食

通常叫得乞食係因為「無牌」

咁呢科算不算有牌

有fd 讀出來13k到做到隻狗甘

做Lab其實學到好多野嘅。

我就做電嗰邊，有新產品會快啲知，又會知道產品原理。如果間lab對品質有要求，又會學到唔同ISO Quality認證。

香港認可處有唔同實驗室牌照要求。當中會要求間Lab有人要作為Authorized Signatory。呢啲都係有要求，又唔係人人都拎到嘅牌。

不過，要好講運氣。

同埋人工真係低⋯⋯⋯

想知檢測及認證工學士 和理學士有咩分別？

我唔太清楚。可能工學士係電嗰邊嘅測試。而理學士係化學物料生物嗰邊測試。

善意提醒。人工真係好低好低⋯⋯

我都做到某個位置，但真係低，所以都轉行。

我好想入nursing啊